i7 16gb 512GB Laptop有咩推介？

黎緊會學data science，主要都係用黎做呢樣野，剪片打機都唔會，想要較輕身，
行完電腦展有幾部highlight左出黎:
Dell:
- XPS 13 2019 9380
Msi:
- PS42
Acer:
- Swift 5
Asus:
- Zenbook S13
Vaio:
S13

就咁睇xps好似幾正 但d台灣機同樣spec可以平成倍，值唔值得博？其實最想要係vaio，但i7 16gb難搵到喊，搵到都out晒筆 ( < 12k)
求推介

XPS DE linux

xps13 9380貴在有tb3，可以外接顯示卡。
不過全部插口都係usb c ，無usb a，要有日日帶轉插/usb hub嘅覺悟。
msi ps42 貼牌機，原型係大陸機械革命s1，除左logo，外殻同底板都一撚樣。
vaio s13 貴在日本組裝，實際QC係唔係真係好啲我就唔知la。
台灣雙A就無話伏唔伏嘅，價位啱，重量接受到，再係各大forum search下個型號有冇咩特別問題。

中肯

純laptop 睇noteboocheck

asus dell兩間個cs 售後做得唔錯 唔識自己debug 既呢兩間穩陣啲

msi我唔會考慮 佢得GT titan 先買得過

售後我都係推dell
無得輸

我有部razer blade stealth 13(2017)
i7 cpu
16Gb ram
512Gb m.2 ssd
買左一年冇乜點用 有興趣tg我

Dell or Mac

有錢就dell

mbp

唔厭煩嘅買XPS之後再換ram換ssd

msi gf63 9sc喺蘇寧7千6就買到，不過得8gb ram

xps 13 應該無得換ram

HP Envy x360 15" Ryzen 3509
（自己買咗）

so far 冇問題

同你一樣
想去馬swift5 夠平無他
但係acer令我卻步

綜合咁多位巴打意見 決定xps13 9380 應該去水魚節買定直接dell us訂？水魚節格過價最平 12499 i7 16gb 512SSD 再加果堆贈品同一年保未試過dell us直接訂 其實佢肯唔肯？

i7 8代定10代
xps價錢最大差別係個Mon
4k 同fhd 差好遠

8代 唔多打算要4k touchscreen對我黎講無意思 又食電

大學價12999 4k i710代

好似無白色？

差唔多case 但係打埋機求推介因爲我咩都唔識所以都去左水魚節行左轉想問下呢2部冇冇伏

你要唔要輕身先

如果想買高性能要留意吓每部機粒u係一樣
但係散熱設計唔同
睇吓你部嘢 再加多幾部比較下粒u有無跳頻問題

巴打有冇留意ps63 會場做咩價

Thanks 巴打，最好輕少少.同埋想問見好多人話水魚節係散貨場其實係咪真係伏得咁緊要?

黨企Lenovo不了

係

巴打可唔可以講多啲因爲見到有啲好似都幾吸引例如呢部好似真係算平

利申：唔識

1050ti 仲賣7k
7k夠你買1650

1050ti 上代顯示卡，明顯清舊貨

暫時見到I79750 +GTX1650,8gb ram,512 g NVMe $9480⋯係咪走得

你筆值幾多先

Below 12,000, 其實最怕做左水魚

加少少有1660ti i7 9th gen
勁散熱 大電

上一代X9 都ok 咩都做到下 又輕薄

點好？

我都唔知點好

上面推左部aero 15俾你又唔岩咩?

其實係我自己1516, 因為見加多$1,2000有 rtx2060

AORUS 15-W9-RT4BD 15" Thin Bezel FHD LG IPS 144Hz LCD, Intel i7-8750H, NVIDIA GeForce RTX 2060, 2666MHz 16GB RAM, Intel M.2 PCIe NVMe 512GB SSD, 2TB HDD, Win10, Ultra Slim Metal Chassis Gaming Laptop

呢部一萬蚊都唔洗不過要用代運

請教下點解呢部會做到咁平

細電過aero 15
sd slot慢啲
厚啲
無thunderbolt 3
不過ssd都用intel 760p，幾足料
2070都係1600usd有找

同埋重啲 呢部過5lbs
aero 15得4.4lbs

黃金今日見到msi同一spec 7999